呀媽話我唔洗擔心

唔洗養家 唔洗買樓 唔洗故慮
但我知家姐對佢地好差

佢地叩我唔好內疚 唔好擔心比唔起家用
話暇緊要開心

點解家姐咁樣對咁好既父母?

聽完好辛苦好難受但我冇感覺

啊啊啊啊啊啊啊啊口

叩你

其實我好似老母 又好似老豆
佢邊個都唔似 好古怪

癲夠末>

正一不孝囡

咪笑 我認真架

你傻架????佢地話我識諗過佢
點解佢咁計較咁多野

你媽咪唔係你親生

我十月懷腦臭大佢

叫你唔好擔心，就唔好擔心
如果你擔心，就係違反你老母的意願
你就係不孝！

十月壞腦

我控制唔到架 雖然冇感覺 但都心痛佢地

而家呀

全年了

迪士尼全年 呢排係咁發夢 唔好dump低我兩個人去呀

我想玩液龍

癲夠未？

我玩過!!!!我想去日本

點解要搖擺賓周

充血快啲